Cada jugador controla una raqueta, con la que golpean una pelota.
El jugador que metra la pelota en la porteria contraria gana.
El radio de la pelota disminuye con el tiempo.
La velocidad de la pelota aumenta con el tiempo.
Cada 30 segundos aparece una nueva pelota.

Jugador 1:
	w = arriba.
	s = abajo.
jugador 2:
	o = arriba.
	l = abajo.
